支那肺炎疫情失控 支那上海將實施具爭議血漿療法

新型冠狀病毒持續擴散，在中國已經失控。上海醫療界週一表示，已開始實施存在風險的血漿治療，受到專家質疑。日本專家警告，中共當局延誤了應對病毒的最佳時機，日本已進入新冠病毒加速傳染階段。

日本流行病學專家家尾聲茂，曾經擔任WHO西太區主任。他週一警告，日本冠狀病毒已進入加速發展階段。

截至週一，包括鑽石公主號遊輪上感染的454人，日本確診感染總計519人。

尾聲茂認為，應對措施應該修改、調整，防疫重點應從隔離檢疫轉向社區預防。

日本社區衛生保健組織主任尾聲茂：「我們現在的重點不應繼續全面隔離檢疫，而是要做社區預防控制。以便降低死亡率並降低擴散速度。」

尾聲茂認為，武漢當局延誤了對病毒反應的最佳時機。

日本社區衛生保健組織主任尾聲茂：「武漢延誤對病毒的反應。」

週一，上海衛生部門表示，他們將嘗試為新冠肺炎重症病患注射康復病患的血漿，作為嘗試性治療方法。

上海公共衛生中心官員：「很快呢我們就有患者會使用上康復期患者的血漿， 我也相信這個方法能夠起到非常好的作用，在重症患者的救治方面。」

之前，武漢金銀潭醫院聲稱，他們近期使用這種方法，患者症狀明顯好轉。

但專家警告，SARS爆發期間曾嘗過這種療法，但治療效果如何，沒有明確文獻佐證，還需要很多研究。宣稱這種療法具有療效言之過早，而且還有可能將病毒一同輸入。

美國疾病控制與預防中心表示，目前沒有發現有效治療方法，也沒有疫苗，建議採取日常預防措施，包括不要和病患接觸，勤洗手等。

有冇巴打可以解釋下個原理

用血漿隊死D病人佢
咁就唔係因肺炎死 可以降低肺炎死亡率
盡快復工同要其他國家解除封關

搵救兵咁
打一堆抗體入身體
利申：dse bio 2

好返既人身體會有抗體
抽好返既人既血液 再輸病人到

但康復者入面唔係仲有菌？

肺炎未到尾聲

醫好咗
但染到愛滋，肝炎？

但係咪要match血型

呢d易搞啦

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

隨時附送aids

武漢肺炎可以二次感染

好似天花咁咋嘛
用好返個啲打落未有過天花既人身上黎整個抗體
不過支那醫療水平

會有好多副作用
而且啲血乾唔乾淨都係問題
血冇得過濾

啱
攞人地身體製造出既抗體
來幫其他人打敗個病毒
但係佢地既醫療水平應該唔會理一系列衛生、道德既準則

屌我仲好認真睇 以為真係可以學到個原理係乜
不過巴打個諗法都唔差

做唔到香港咁可以分離到血清先再打落去？

血清先有抗體喎？

抗體濃度好低 要抽好多血先得

其實唔係咩新技術黎
不過極具道德爭議性所以唔再用

原理係搵康復左既人，因為佢血液入面有對specific disease mature antibody，呢個case就係武漢肺炎，抽完血再isolate plasma (即係整走啲紅血球，留番啲抗體）再打入另一個受感染既人身上。

其實某程度上當個受感染人做incubator黎整vaccine係無分別

好番會有半年免疫，因為身體仍然會繼續製造抗體
你當生完b半年內仲有奶可以餵其他b咁囉

G-Virus

唔係武肺死就得

血療

唔怪之得紅十字話無血啦

血療？
上海係雅南呀

唔係死於武漢肺炎佢就唔撚理架啦

被抽血者死因 : 失血過多, 唔關肺炎事, 確診-1
被輸血者死因: 血型唔岩有排斥反應, 唔關肺炎事, 確診再-1

蕭生講過要用好多血先造到少少血清，康復者睇嚟要為權貴捐軀

康復仲慘過死 俾中共捉去日日放血 血漿牧場

大模斯樣做人體實驗
正呀

人體鍊成

血清

之前抄美國隻藥唔work?

血清定血漿

咪醫好呀
大陸狗唔死 全球人都無運行

咁被打個人會唔會產生抗體？

病完冇咗半條命仲要捐血比党
本身靜養好得返
捐完血死q埋就好笑

相同玩法醫愛支肝炎ok?

定係佢知道中過招嘅人好返都成世會帶菌
用呢招搞掂哂班康復者

點解支那唔直接殺曬個7萬幾人

會唔會出另一隻病毒

人體煉成

唔係話好翻都會再中？

咁又唔關事喎

如果係咁咪好似整蛇毒解藥咁，搵馬俾蛇咬，等佢好番再攞佢血清醫蛇毒？

如果蛇毒解藥用馬血整到，咁打隻毒入馬血出唔出到解支那肺炎血清？

Bloodborne

又話好返可以再中

愛支好似有神奇康復病例，肝炎就真係冇聽過

血清療法同血漿療法有咩分別？

有愛滋咪屈佢叫雞叫鴨囉

血療,玩bloodborne咩

好有中國特色

係咪同輸血一樣要啱血型先得?

咁好番既人係咪要好似D奶牛咁俾人困係牛棚度 每日就係食 訓 抽血

整唔切咁多啦

第一獵人鍾南山

Dear oh dear..
What was it?
The hunt? The Blood? Or the horrible dream?

吸血鬼

會唔會搞到有愛滋…

估唔到強國有本事現實化兩大經典

醫你唔死
病你一世

愛滋

愛滋都易搞

移動迷宮

河南愛滋血禍

個原理同血清差唔多

對國家黎講易搞，直頭唔使理
唔係對啲賤民黎講易搞

咁個個人嘅血型都唔同咁
好好奇點樣解決呢一個問題
再者如果個康復者係有愛滋病嘅咁點
如果呢個方法係得嘅 2003 SARS都可以用呢個方法解決

咁佢都感染左啦

佢地認為康服者D血入面有抗體, 於是試下直接射入病者身內.

咁撚似套韓國電影「感染」既
最後又係係有抗體既人身上抽血打入去感染左既人到

係, 有可能會有其他病毒

超大風險既醫療手段

咁睇即係唔work. 否則唔駛搞咁多野

要cross match 配血
antibody 都要配翻受者antigen

SARS 果年好似係後期先發現可以用呢個療法
用呢個方法treat 既 病人sample size 太少
唔可以作準
所以怕high risk 而今次無立即用

利申：9up

當然. 但咁多患者, 又咁多所謂康復者, 實可以搵到match血型.

香港都諗住咁做，等緊好返個病人出院夠鐘

唔撚得架播

SARS果陣已試。
失敗重多過成功。

當時話咁做風險好高，最後改咗用牛痘

中共又話疫情就完

有肝炎就

唔會

先捉啲後生人工感染肺炎，死左就算，好番既有抗體就抽曬佢啲血救番感染左既中老年人建設社會大半生好應該獲得最好醫療。

Bloodborne 血療
會唔會獸災

說好的美國神藥呢

陣間輸錯左排斥 仲搞野

武肺可以變種了

唔駛 死於溶血反應仲好
唔駛計入肺炎死亡數字

當你當係last resort 咁用果陣
有成功已經好好

用離心機從血液分離出血清

bloodborne2

隻藥有高達50%機會醫好支那肺炎

有愛滋唔緊要，唔會即刻死，唔會空氣傳染，最緊要可以吊住條命返工

之前又話有藥醫嘅
量產完倒左落海？

但我擔心既係
research 寫人體通常 感染後10-14日
身體immune system 會react 同製造antibody
所以用convalescent plasma therapy 最好係感染14日前 比 效果會好好多

但屌你個wars 潛伏期長撚到仆街
用呢個方法treat viremia 成功率應該會再低

病毒會突變，亂咁搞風險好大。

馬作為實驗宿主算安全

何況呢隻毒bioweapon黎
好少可能naturally mutate
連恆溫 同 冷血動物 體內都生存到
heat , cold resistance都解鎖埋
仲可以進化成點 真係唔咁想象
所以反而可以一試

利申：9up

完全沒嗮消息

咩黎

馬會有抗體前題係武漢肺炎感染到馬，係唔係lab做都唔會改變病毒用宿主細胞自我複製。Mix咗馬嘅基因最可能係可能馬傳馬，對人嘅致命性同傳染力都會變。簡單講係根本唔知會點變，同埋你咁有信心馬係可以好番時病毒唔會爆開兩種亞型？

好返要死

好返果啲就好似Mad Max 咁做高官既血袋

上面果隻係鱟，因為啲血有藥用價值所以好值錢，圖中俾人綁住係度放血
下面套戲係講啲吸血鬼統治左世界，於是綁住啲人放血做糧食

而武漢就有肺炎康復者...

有冇巴打可以解釋下個道德爭議係邊
用康復者血去醫病患? <--就咁聽落好似唔算好大問題
利申 唔識 等學野

有愛滋個啲會唔會因為係肺炎併發症一早死咗?

老老實實嗰十幾條人命算係咩
抽乾曬班仆街都唔過份
祖國培養咗你咁多年

支那廢老又煙又酒三高跟本個個有

唔計其他病痛

抽乾康復者

source?

呢招係得既一早做左啦

學疫醫放血

問題呢招係得風險都高

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

其實冇咩用 啲抗體唔係你身體造嘅 死咗冇得再造 變相要超大量嘅血先醫得好一個人

樣樣病都傳返比條友，肺炎醫好咗，但病人死埋

咁樣正常康復既人都唔會咁同係你玩啦，佢咁又要入多幾次醫院。仲有一個人分分鐘比幾十人

打雞血

雞血療法，也稱之為「打雞血治百病」，簡稱「打雞血」，是中國1960年代至文化大革命初期期間，流行的一種偽科學的健身方法。 該療法就是抽出新鮮的雞（最好是小公雞）的血液，注射到人的靜脈中（一說肌肉注射）。

如果捐血者有其他病毒如HIV,乙肝等會輸埋去其他人度,到時就齊齊中愛滋了.

隻病毒經交叉感染再度進化

其實我好耐以前聽過，馬同人體溫好接近，所以好多藥會俾馬試，或者係馬身上抽出黎，好似蛇毒解藥。

但明明馬同人都唔同，點解可以咁做？

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

二連擊破

抗體係唔可以用人地果啲架